認真 你地可唔可以唔好再一路行一路放屁以為無人知

其實我一路行你後邊係聞到
好撚臭 成條路都係你地嘅屁味
唔好以為無聲就無人知先得架

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

屌 咁都比你聞撚到sor

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

sorlo 食錯嘢忍唔到

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

有屁梗係要放啦, 喺街放已經係比面你。比你揀你想我喺街放, 定喺地鐵/lift入面放?

聞多幾啖有益身心

有冇火箭菜味

收啦

以上都係亂吹 有冒犯請多多屌我